一入熱門 見兩個生b改名貼 天日必然失敗

氣已盡

有三個

啲狗暗示 佢地有ac洗版

咪撚睇熱門啦傻鳩屌你老母

痴撚線 重要keep住頭版頭位

叫人改名當有趣 ....

即係報紙唔洗理頭版 ？ 自認少數 小圈子 ，已經失敗咗9成啦

頭你老母版咩

俾人控制晒自己視野 要關心就自撚己識搵架啦
屌你老母臭閪多人回又點
連登不嬲都係垃圾post上熱門
你第撚一日上？

傻閪 熱你老母臭閪門
咁多人攬住個熱門都唔知做乜柒
唔講唔知連登得熱門睇 屌你老母

你當fb睇就自己過撚主啦
想睇621 d野死撚你老母臭閪入去時事台
睇撚到你老母臭閪唔撚想睇

心諗係咪咁想係連登改名

建議大家唔好只睇熱門

頭你老母版 見到你d傻閪熱門撚就躁 屌你老母臭閪